覺唔覺得一開電話開邊個app反映你係咩人

Whatsapp - 打工仔
Instagram - 兵
Snapchat - MK仔
Between - 老婆奴
Telegram - 社會賢達
Twitter - 知識分子
LIHKG - 毒撚
Facebook - 廢中
Stocks - 金融才俊
Tinder - 性癮狗
App Store - 標奇立異

社會賢達

Zoom

你老婆奴

走堂啦Ching

毒撚

Spotify呢

享受生活

Hkjc

相片簿

Hkjc呢

唔使講啦，賭徒

wechat呢

有嘢放唔低？

食屎啦大陸仔

冇premiums 呢？

YouTube呢

我係毒撚

Tellme@1823

幫樓主答埋

死乞兒

無限數據

微博呢？

渣㗎 樓主死窮撚屋企冇wifi

我唔用電話睇YouTube

LAN LA DLLM

pornhub呢？

未係
仲話社會賢達

窮人先唔用電話睇youtube
我呢啲金融才俊一秒幾廿萬上落
邊得閒同你坐喺度睇 梗係走住嚟睇啦

睇樓主既post呢？

App牙Ching

咪LIHKG lor

utube 呢

我唔使做

乞兒唔洗做都啱嘅

google map

備忘錄呢

小心行事

熱心公益

Line - 崇日

Youtube 呢

AASTOCKS 呢

百度貼吧呢？

Reddit

崇洋

開連登波台：超級社會賢達

Swag

line